李嘉誠早兩日增持完 又一次最低位入貨

誠誠肯定收到料

v 彈了

早就提左大家

誠哥講野係公道WO

掃1113

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

誠歌

友內莫料

a貨蓋清?

人地咁既地位
實收到風,, 跟佢玩實無死錯人

點睇誠哥買咩

誠哥幾億係我地幾毫子咋，唔好上當，你會唔會為左幾毫子去做功課，值唔值撈底果d，多數都係是鳩但買啦，反正跌左都唔汁啦

咪臭係
1.3億仲要分散